如果軌攞歐霸，咁邊隊有歐聯踢？

軌本身都前四 係咪俾歐霸亞軍？

曼聯

瞓撚醒未

軌加熱拎冠就曼聯踼

依d比面派對我曼唔稀罕

曼聯 種子隊

上限只可以出5隊

曼聯想踢，除非曼城俾人DQ

最緊要利無英超

鏝比人dq都唔會輪撚到佢啊

終於有人用歐聯而唔係歐冠，好感動

咁慘

係喎，可能放俾其他國家

曼聯專業踢歐霸，歐聯呢啲垃圾聯賽曼聯唔稀罕

軌有歐聯踢囉
咁都要問

更多巴

仲未有烏鴉圖

唔係可能
係一定係

如果軌攞歐霸，咁邊隊有歐聯踢？
曼城, 利物浦, 車路士, 熱刺

車狗用歐霸冠軍直接踢小組賽
阿仙奴外圍賽踢起

點都無歐聯踢呀屌你老母仲問，仲唔夠醜咩

都係人想講曼聯啫

車拎歐霸既話
妓點會有歐聯踢